長傳急攻=踢法陳舊？

現代足球係咪整體戰入手

全場賓周永無早漏

猛虎衝力都可以射球

底線出界

你睇摩連奴個套都比人睇穿晒,而家多數都係巴塞/拜仁式踢法

李克勤震音=唱法陳舊

底褲lux哂